中銀按揭，實際增加至2.625

中銀也跟Hsbc 加按揭貸款利率

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

轉用其他銀行
夠膽就全香港銀行一齊加
屌佢老味

渣打也加

屌佢加味
點解水浸都要加息？

凍飲級增幅 業主駛撚驚

因為你根本冇得走
全部咁啱都係果個%

係時候示威抗議要求銀行咪撚加息

利申 飲熱嘢

業主其實不受影響
因為加既係新批按揭利率

原有按揭個P唔加，利率都無變
可以繼續凍飲

黑警例外，因為凍撚水

邊個話你知水浸

其實呢一年都加咗差唔多成日一厘息

係影響新客
定現有客戶都會受影響

好彩

舊按仲係2.375

之後點轉按

就係想趕走班轉按黨

轉按黨冇得賺，是不是會出事？

咪係 依加轉按已經得返0-1%回贈
仲要俾律師費
仲要息口高左

供緊2.275岩岩過罰息已經唔打算轉按
有錢都擺M link 算數

純粹係按揭申請手續繁複 銀行做完之後既收益少到喊唔想做呢個市場
如果唔夠銀根一早郩左P

轉按排友賺少咁多，一定會減低持貨能力

申請緊未批受唔受影響

No

But subject to final approval

本身6成加按都8成係新定舊

新rate
如果轉銀行
同一間銀行可以再傾

有錢擺去其他銀行做定期都好過擺支銀

層樓按左係外資銀行

但層樓係香港呢 on9

租樓日日賺

我話你自欺欺人 自我感覺良好姐

鬼唔知咩
係香港出世香港長大
唔通唔洗住
又無錢又無打算移民
香港人的悲哀

我話你自欺欺人 自我感覺良好姐
無撚扮有撚

依家香港銀行係咁加 新造按揭利率 點睇？

砌左柒先睇啦

2.625

大家要積穀防饑

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

不認不認還要認

2.375加到2.625

唔撚係呀
搵緊新樓按揭
仲有邊間2.375%？
建行又話下星期2.475…

大眾 邦民 可能有

好彩上左尾班車

有牌大耳窿
工行好似仲有

定期都加到兩厘半
按揭利息仲有好多水位加

其實d銀行一早就收到風
香港土地政策有重大改變

所以加正桉息

你地覺得按揭利率仲有冇得加

鳩估，銀行而郁封頂唔係缺水，係想趕絕班轉按黨。但個勢似封頂仲會升。

帳面出浸

實質...

只可以講 身體很誠實